餐前一小時或空肚口服 , 每六小時一次, 每日服四次

你地會點樣安排食藥時間 ?

當9點起身食1次, 3點食第2次, 夜晚9點食第3次, 凌晨3點起身食第4次

6點起身1次,12點1次,6點1次

凌晨3點起身食第4次 , 點解可以咁癲.....

12點再1次

6粒鐘一次既藥，通常一日食3次

唔會有一日4次又6個鐘一次架喎
一日4次就4個鐘一次
一日3次就6個鐘一次

抗生素藥 十日有八十粒藥

錯了

普通抗生素咋喎
正常唔會咁開
我相信係寫錯日數
我相信係每日3次 食到食曬d藥為止

即是政府做錯野?

開得無錯
一日要食4次 每次2粒 食10日80粒藥

好奇咩
電腦都有可能錯啦
何況人手寫既

每日食四次，每次兩粒，每日total 要食8粒，食晒十日療程。

最理想化就實係一日拆開六個鐘六個鐘咁食，但做唔到就4-5個鐘食一次啦。

我扁桃腺發炎 , 發高燒發到39.6 度 ..差點壞腦

Take care

隨心啦 一日食到盡就算

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55, 10:36

Btw，醫生有冇開喉糖/止痛退燒藥呀？
好好休息

即死 :<

咩密碼

有... 狂吃了

D消炎藥好臭,
成個口都是消炎味,
有屙出來既尿都有浸消炎味....